其實男朋友ig follow大波妹有乜好介意？

我男朋友follow大隻仔我仲驚啊屌你老母
佢平時已經好姿整 好擔心我只係佢用嚟掩飾自己係gay嘅煙幕。。。

一律分手

拉

樓豬示意圖:

你拉 我推 結果 已說得很赤裸

飛機場係唔會明既

我＝幫人bump氣嗰個

你係咪搞錯講緊乜

會爆炸的

...

你當然無所謂，因為你都無波

即係你男朋友gay

我對波又大又彈手

但我哋有曳曳過

睇過

你講你係邊個未

我係中上男神

因為自己細波所以介意

咁你又話係搞笑啊你

下次問佢邊隻ky 好用

我唔介意

我係搞喊你啊

你細波妺？

無人識你喎

我大波妹

我男朋友都係

不嬲都對人要求高架喇

睇開啲無波既

都係平
恥笑開始

李花好大波

你大啲

有試過有個曖昧緊嘅
睇佢follow 入面有大隻仔
最後佢話佢bi

摟交打？

之後你點

邊有...

咁可能你bf係bi
男女都食

抄定作 呢個ok wo。。。

都無咩
因為其他原因無一齊
不過之後感覺佢都幾濫同有啲乸
好易鐘意人同好軟弱
同我想像中唔同

會唔會bi都係咁。。。分唔清自己想要咩先會去左bi 聽唔少

佢top嘅
但我唔清楚啦
成日係公司見到啲靚仔靚女就同我講鐘意
身邊有女仔朋友approach 又岩
好混亂

好撚癲

佢直程唔比我ig科勞女仔
我條女得a cup

拉

得嗰兩句使唔使抄

拉乜春 推

肆叄壹

點啊

絲打你講得好啱 可唔可以講多啲

無聊

勁撚煩同cctoy啲連豬一樣